建築界各位cHing有事想問

細佬我今年IVE Building Studies Fresh grad.而家入左間A&A既公司做。跟緊smartone既project.換支pole整個proposal.

由於我prefer想做起樓入maincon,有buildking offer.但老細用20k留我.如果係你，你會點選擇。

Smartone換pole會做一年半 主要用Visio畫野，去現場影相度數。相反maincon就做assistant project Coordinator.

你地會點選擇，求各位cHing比D意見😭

做緊果間返幾至幾？
標king開幾多比你？標king都好惡做下...

做緊個間返9-6
標king開16.5比我

BK 無22k 都去做la

姐係會選擇標king?

叫你無22都唔好去標king

20k

做緊果間 返一至六？

標king 開16.5 比狗做
唔洗走喇

岩，做PC 日日收8喇，如果你SPC 係痴線佬

舊公司返幾至幾 年假有幾多 花紅津貼點計先

入build king包你做唔夠一年即刻後悔 chur到漚血 仲要係最刻薄既港資 唔信問下你d師兄
你而家份工起馬叫work life balance

Ching,白紙入再大間D 好D

老實講啊 標king呢D垃圾 唔洗去啦講真

想問邊間main con 唔辣殺

您問有邊間工程唔辣殺會易答d
係無

新世界上星期in完都未有offer 無既就標king la

in 十三力/金門 la

但係我星期六日都要改圖 因為間公司太細 我一腳踢 我星期六早上做D 夜晚又改D 星期日早上先做完 其實都唔balance。有時星期六出門口食飯 食食下比人叫改圖。

返5日半。長短週。但老細話handle到可以屋企做。平日返9-6。但成日要OT。食完飯返到屋企又要再做野

👌接收到

金門我intern過 但約未完就主動quit左 用疫情理由 實質上無野做無位坐無人理 所以都無諗過in金門

13力無回應

無 但一舊屎同兩舊屎 斷估你唔會因為佢地都係屎去食多舊

金門最近都無Job ,13 力就熟人推介會易入D

咁就無啦 等埋今個星期睇下新世界有無offer 無既就標king 係咪本身個間唔洗再諗啦